星期三去換6s電池，個藍精靈話

「冬至放早」

我：咁三點半先換，換唔換得切㗎？
藍：預咗人手，一個鐘搞得掂

早兩日去換
1 粒鐘搞掂

邊間

嚇我唔到嘅

今日電已換
less than an hour 搞掂
勁好笑 部機揀哂紅精靈check 機時自已當場斷電熄機
兩個人當場好唔爭氣咁笑左出黎

用一個鐘換完6s粒死人電

部電話可以再戰兩年啦

卜

新嘅一樣

咩apps?

battery life

幾錢？

6s電池問題自動熄機，只要你部6s係出事嗰批就唔駛錢啦

沙田半個鐘揸

舊電都仲ok 等再殘啲先拎去換

會唔會洗機？

如果唔係都只係$608
但係電池未必有貨

利申：前排換左

有無care plus？

去邊到可以換?要預約?

沙田半個鐘換完
粒電仲要變左1800mAh